覺唔覺蘋果新聞既留言係最反映到人類內心醜惡

類似有女星八掛個d 就算係人地結婚 喜事
但睇留言都估到會有咩反應
真係好正

呢度部分留言都係啦

點解小學雞嗰種天真都醜惡既連登留言勁~